做咩呢個兩星期不停炒車撞死人？

大埔道紅van 衝燈： rip
土瓜灣大貨車轉灣夾人：rip
汀角路炒單車：rip
東九龍走廊貨車炒呀sir：rip
西貢46大路入小路炒26：rip
流浮山貨車車架甩尾炒對面：重傷？

呢排司機痴左咩線

仲有冇漏請補充？

秒

就到清明

老一輩成日都話 清明係大時大節 臨到清明就好多呢啲野發生